可唔可以黎個18區喊喊日？

如題，喊可以俾大家發泄負面情緒，又可以俾國際睇到香港人感受，大家點睇

-.-